仲有冇人記得紅薯夫婦

I don't know you
But I want you
All the more for that

星宿同宣言正啲

平語歌

初戀嘅感覺你明唔明
睇泰民娜恩都唔係嗰回事

好old school

聽返平語頌同love light
回憶返晒嚟

徐賢不論個樣同個人都變哂

我最鍾意亞當

鐘意維尼多d

喺漁場邊第一次拖手仔真係叫咗出黎
以前癲到睇直播
最後佢地分開喊到收唔到

維尼 亞當 紅薯時代最正

鄭總

容初丁

其實容和都係

日本嗰次徐賢主動上去拖
再搵唔返呢種青澀感
仲有冇記得十年之約

小學雞

竟然召喚返三大cp粉絲
真係各有各魅力

平語頌真係回憶 紅薯係咪2010年？
嗰陣真係好美好

直播室開心到嫁女咁

全場歡呼

係果陣既我結最好睇

好初戀 睇住小賢性格改變，咁就九年

忠實紅薯粉

一開頭真係好尷尬，佢太正直正經
偶像係潘基文真係唔知點回應
就好似你識條港女話偶像係陳馮富珍咁

有冇人記得酒窩夫婦?

當初睇我結係為左睇紅薯，睇睇下轉左睇阿當，好睇好多

原來已經隔左咁多年啦

因為睇紅薯而做左cnblue fans

嚟香港好睇到癲

亞當夫婦好sweet又搞笑
果陣真係我結全盛時期 對對都好睇

而家諗返起趙權佳仁根本就係好fd嘅家姐細佬

維尼 同 兔絨！
兔絨分手果集超sweet
不停bobo💋

間唔中都會睇翻紅薯同維尼
呢排先睇緊維尼

以前我結間屋冇咁靚咁大貼地好多
後期啲夫婦屋離晒地
最愛紅薯 阿當
因為小賢留意少女時代做左sone

當年就係因為紅薯入坑少時

之後開始玩弄小學雞

11年打後既小賢都放開左好多

63大厦分手嗰到喊到仆街

維妮

紅薯 維尼 亞當 呢個時期係全盛時期
之後嗰啲都搵唔返嗰種感覺

仲記得點唱

仲有love light

個陣既我結真係好好睇
最鐘意亞當同紅薯

亞當無敵！！

紅薯我睇到好似嫁女咁

慶祝生日個日第一次拖手睇到好開心
個種初戀感覺

假架on9

真